# Игра "Убийца монстра"

В игре игрок пытается победить монстра, опустив его здоровье до 0 единиц. Игроку доступны обычные атаки, спецприёмы, возможность вылечиться или сдаться, признав своё поражение.

*Этот проект основан на базовых знаниях фреймворка [VueJS](https://v3.vuejs.org/). В проекте используется VueJS 3-версии, подключенный через CDN*

### Что затрагивает проект?

- Свойства данных и методы
- Вычисляемые свойства и наблюдатели
- Обработка событий
- Привязка классов и стилей
- Условный рендеринг
- Отображение списков
